何麗全下星期三公布全新綜藝攻勢 有意邀請四大天王做隊長

無綫歌唱真人騷《聲夢傳奇》早前因人事變動一度傳出「煞停」消息，不過節目最終獲放行並將於4月10日起逢星期六晚播出。為隆重其事，TVB昨日（19/3）特意舉行記招公布詳情，副總經理曾志偉以及星夢CEO何麗全均有現身，曾志偉更逐一與15位參賽者握手打氣。

何麗全接受《香港01》訪問時透露下星期三（24/3）將有大型記招公布新一輪的綜藝攻勢，至於新版《勁歌金曲》的主持陣容，他說會挑選一個有經驗的主持再搭配兩位新人。外間難免會將同時段播放的《勁歌金曲》以及ViuTV的《Chill Club》作比較，他指不需要比，做好自己就可以。

在暑假檔期除播放《明星運動會》外，另一重頭戲就是復辦《翡翠歌星賀台慶》，何麗全更有意邀請四大天王（張學友、劉德華、郭富城，黎明）擔任隊長，至於會否成真就要留待數月後揭曉。

仲四大天王
真係out到爆

返左廿年前？

咩年代
仲四大天王

劉德華黎明請唔請到

右下角肥屍？

請新四大天王啦

周柏豪 胡鴻鈞 吳業坤 鄭俊弘

左上係野口同學

Kukuku

唔覺得黎明會去

四大天王
返左2001年?

佢最好一直燒錢
邊個貴就請邊個
反正點都唔會睇cctvb

癡線點解會俾呢啲人做管理層好似回到過去咁

宜家00後仲識唔識四大天王

笑死咩年代呀

係都請華語新4大天王啦

新4大就識

以為係獎門人個四個

王晶，陳百祥，曾志偉，譚詠麟

廿年前即係2001年，四大天王都已經開始淡出
30年前先啱

一個姜濤都搞掂你成個tvb啦

除非姜濤都過去tvb唱歌

睇到四大天王真係笑撚咗

請埋王菲周慧敏葉倩雯彭羚做女隊長吖苯

唔好講咩out唔out先
你請到先算啦

唔講out唔out住,但憑咩請到四大天王?唔出席就違反國安法?

四大天王個個都成60勾
好撚大浸老人除

首先無線跟本無錢請佢哋，就算有都係燒錢唔會有咩幫助

老實講...比你請到一次, 真係拉高得一次收視, 轉頭又收皮....不如慳返啲錢啦

4個唔黎就用國安法通緝佢地

最後4大天王會變左係pakho 牙fred 胡鴻釣同謝東閔

超級街頭霸王？

依家嘅財政狀況請得起四大？

要淘寶帶貨，不了

之前睇過YouTube啲街訪，而家好多00/10後跟本唔識四大天王係咩人
對佢哋嚟講根本零吸引力

1991

就返仲睇tvb啲廢老
新4大，廢老鬼識咩

不如老鼠分身角色出來做啦

合埋眼影相都做到新聞相
是是旦旦到

老實講我係四大天王嘅fans，都覺得唔好請佢哋，有d嘢過咗就係過咗
而且組乜隊啫，叫佢哋唱重好過啦

周柏豪 胡鴻鈞 牙Fred 張振朗
新4大

仲四大天王 停留喺咩年代呀
而家連我老母都知姜濤係乜水年代
仲話搵返四大天王返嚟做乜做乜
佢哋肯聽電話先算啦

劉德華:要玩tiktok不了
郭富城:湊女不了
黎明:未食早餐不了
張學友唔知去左邊

Viu 唔使驚
而家個方向好好
音樂講到尾都係質素
Chill club 嘅band同音樂編排都好好
新世代歌手夾比較地下嘅歌手
重新演繹名曲
都係好好
加上香港新歌星都好有實力

Tbb拎過去打未來我唔覺打得贏

Viu差減個比903更公正的頒獎禮

係咪又要玩返嗰啲咩升key比賽

撚有人識咩

痴線
四大天王out到連大陸人都唔睇啦

講blackpink bts 做隊長viu先驚啦

9吹上下報姐
唔信佢真係請到囉
中國既綜藝比成千幾二千萬
四大天王都揀job做
Tvb出得起咩價

有個係日本

基本上張學友一定唔肯，之前大陸d節目出幾百萬一集佢都唔上，其他三大都好似有上過下大陸綜藝節目！

我係咪太脫節，圖中班後生一個都唔識

填海華玩緊抖音收咩價呀何生你知唔知

到時成個錄影廠都白花油味

幅相入面嗰啲乜人嚟，全部三尖八角

4大天王都就黎拎到長者優惠 仲搞鳩佢地

個個都中晒輻射咁樣

請到讚你勁
燒錢落啲垃圾節目

搵譚詠麟好過啦
廢老年齡層連四大天王都嫌太後生啦

應該係參賽者嚟，唔識正常

out 撚到
2020 都仲四大天王
準備執都得

呢個真
嗰四件老嘢而家搵鬼睇

你有閪錢咩

一個都幾百萬

四大天王
唯一可能請到嘅得劉德華
仲要打盡人情牌先有可能

幾百萬都請唔郁啦，個撚個都上晒岸做晒老細，貪你少少錢上個豆潤電視台比你撚咩…

發緊夢？廿年前你請4天王同台都難啦，今時今日你垃圾tbb睇得自己咁清高

老人院時間

跟住玩扔忌廉，男女嘉賓玩吹乒乓波
諗起都興奮呀，幾創新

笑撚左果段都係經典

大撚把錢，使同你做馬騮戲咩

ERROR 4條友可能有吸引力過 化石級四大天王

醜樣版6wing

邊有人仲睇四大天王
唔係話四大天王唔好
但都out啦大佬

on L9 2021 仲4大天王

係都請mirror啦

曾志偉碌人情卡應該有可能
尤其填海華

香港樂壇2021仲要拎四大天王宣傳笑唔笑死人
成班老餅過哂50歲

其實係
而家Error出名過咩四大天王好多

CLS，佢哋賣咗咁多條橋，全部都係返炒，冇一條係新嘢

依家十幾歲嗰班
連陳奕迅古巨基都唔識啦
仲四大天王

你不如話搵 哥哥梅姐麟伯

係咪叫佢哋各自錄條片就當請咗

越嚟越似支那啲節目一樣 話有意請啲出名大牌嘅明星嚟宣傳 最尾無一個實現好撚賤 話唔定嗰4個睇到新聞先知有件咁嘅事

認真
除左劉華外 個個都想睇
只可惜係起tvb
就算睇都會dl嚟睇 唔比收視佢

請到先算啦

人地依家姜濤先係主流仲搵咩4大天王
on9到
你有鬼錢請人黎咩？

講咗當請咗
同埋 而家咩年代仲四大天王

四大天王彩你有味

四大天王得鬼閒上啦
如果係真係上睇又唔區

識唔好諗到我地乜春都唔識

唔好00應該90後都唔出邊四條友

廿幾年前四大天王，廿年後仲係佢地.....
成個台都玩緊復古

講真，佢話4大天王個陣我真係要諗一諗係邊個

咪係 後生起碼識呢個藍絲廢老

不如試下直播問米請䧂爵士同方小姐上來參加台慶

我覺得會高收視過玩咩吹乒乓

應該義海價

OnL99 炒冷飯

4大天王
碌盡你人情 最多請到劉華+學友
TVB仲撚有錢請人撐場咩

做咩咁多po tvb。。。唔好幫佢地宣傳啦

寵物小精靈四天王都可能識既

四個除左填海華會睬下你之外

我以為佢講緊新四大天王
人哋so唔so你都成問題

救命，好老土，搵班老野抄返以前模式黎做，不如慳返D力，直接接埋等死就算

請得郁先算啦屌

得罪講句你又誇撚張

請鬼到咩
港姐出下國拍外景都冇錢

呢啲post都好推

陳奕迅都開始冇乜後生識
仲四大天王...

睇綜藝仲睇你tvb
韓綜日綜樣樣都高你幾班

四大天王

請毛主席，鄧小平好過啦

先唔講請唔請到
真係唔撚想睇

90後點會唔識
係得班00後唔識

邊有人重想睇四大天王係咪想佢快啲執
廢撚到

胡楓幫手可能請到既
不過不了

李榮浩 林俊杰 周杰倫 華晨宇老師
4個請到一個已經好勁

笑下都好

你都on9

唔好恥笑佢哋老土住
事實係好多廢中廢老真係會覺得四大天王有吸引力
之前成日鄭俊弘鳩拍豪hana太趕客
一攞四大天王出嚟比唔贏先奇
起碼贏返一大堆港豬廢中睇電視先

學撚晒中共啲衰嘢，鳩噏假大空，吹咗先反正冇代價，務求挑起話題性，其實佢自己都心知肚明唔會請到

95後應該好多人中學係聽Kpop
Bigbang嗰啲 所以真係唔識有幾出奇

邊個咁唔愛國？

拉

佢老味骨都脆晒上黎玩？

唔係架

唔識有幾奇 時代會進步
而家聽番4大天王d唱功
得學友叫好d

F4咁，電腦合成？

由係炒冷飯
仲要炒啲老野
喂其實你個市場係啲死老野嘅話
你真係唔駛搞咁多嘢哂咁多錢
啲死老野乜撚都受嘅反正
如果你覺得新一代會鍾意睇呢啲老野啲話
咁只可以話你繼續

呢個下一季先啦
多謝賜橋

咁不如搵張國榮梅艷芳陳百強羅文做好過

唔關事 純粹係吹風話想請佢地嚟 宣傳完就無咗件事 姐係零成本擺啲明星上枱連say no都無得say

問題係古天樂郭富城鄭秀文依家仲拍緊戲，唔係時代問題，係佢地已經完全唔留意香港娛樂圈

就係呢啲廢老不思進取
又話搞返好咩勁歌金曲
要年輕人睇返 （其實冇乜可能，十個有十個都tvb不了加少睇電視）
但又請四大天王
對十零歲既人心目中黎講
Mirror 嗰班咪四大天王咁既地位囉
冇得救架啦算鳩數啦tvb

明知自己個台得廢老睇，肯係越out越好

你請到我切酸鳩出黎賀台慶呀

好正常 人只會愈來愈學習叻既野
成長左自然見識多左

流行經典四大天王

三十年前啦，廿年前少左

佢哋會唔會唔識姜B

而家咪有個全民投票嘅頒獎禮
btw你投咗未

認真，我問90尾個班同事真係未必個個知

唔知學友會唔會對tvshit講

其實好正常
外國綜藝都係請重量級前輩做評判

平時好鍾意踩新人嗰啲，話樂壇已死嗰啲出黎捧場啦，唔係好懷念四大天王時期咩

咁唔好講好過
冇本事請到上嚟又撻人朶
又唔知最近幾年潮流興啲乜？
再講，以香港歌手來講，偶像攻勢效應近年都唔係好高，上少少年紀歌迷反而會注重歌手嘅內涵。

曾志偉做高層，係得呢啲橋架咋

純粹攞嚟笑下姐，邊度會有人睇啲咁嘅節目

個個都岩岩蠶蠶既

老人台

咩事

人哋viu tv 真係有四大天王啦， Jer Ian Edan 姜B

紅唔紅同做唔做到評判係兩回事
歌手紅就算唱得好都唔代表有料
要睇歌手藝人本身有冇料
唱功好唔一定幕後處理得好
最差嘅情況係唱片公司畀首歌佢唱就算，背後幕後可以乜都唔識都得。

擺明車馬放棄新觀眾
反正後生仔點都唔會睇

四大長老

我返而覺得填海華係最易請果個

講真都幾有諗頭，不過四大天王濟唔濟又另一回事，尤其是郭富城。

四大天王呢個term 本身已經係代表咗老撚土
tvb marketing 係咪搏炒

viu tv 應該係肥水不流別人田啦

下星期睇口罩小姐喎

你嗰個咩來未聽過

呢4個乜水？

仲以為曾志偉做主持
之後搵4大長老林曉峰 錢嘉樂 王祖藍 金剛

唔好啦

要知就會知

左上條女個頭成個k胎咁

嗰啲男參賽者柒到

請張敬軒其實仲好

木曜跨界運動會

50歲60都黎緊啦大佬

呢樣真，我咁大個人睇過佢地四個同台真係得一次，就係哥哥死左之後03年金像獎嗰次唱當年情

四大天王要拍綜藝返大陸拍唔好
俾得幾多錢呀tvb

仲有呢次

啲參賽者集體打左科興定中左幅射？

四大天王連我老母都無興趣睇

骨脆笑到仆街

無乜可能

係就搞tvb viu紅白啦
強尼帶住姜濤黎對周柏豪胡鴻鈞

咁播流行經典50年咪得

呢班廢老同政府一樣
食老本

思想仍然停係八九十年代，不思進取

你請許志安 鄭瘦文 黃賓賓同台唱歌仲多人睇啦

仲以為自己係90年代的TVB咩，d明星隨傳隨到...

先唔講OUT唔OUT,今時今日以佢地身份地位仲會唔會上綜藝比人當小丑咁玩

送TVBuddy當酬勞

或者送返個「最受歡迎男歌手」獎比佢地，佢地一定爭住想要

流行經典歌星賀台慶

佢夠膽請mirror 上tvb 先講，viu 實放人架

光影投射 隔空合唱 掂呀！

王靖雯×彭羚

903都係黑

講左當做左, 到時先算.
估計會搵周柏豪, 胡鴻鈞扮四大天王玩返翡翠歌星賀台慶以前既遊戲
下次可能話請Donald Trump 同 金正恩上勁歌金曲合唱相思風雨中

donald trump 同希拉里唱㗎

有意啫，冇話會請到
我夠有意做世界首富

我都想睇 不過未必會做

唔係嗰個年代唔知有幾岀奇
正如你都未必知咩係四朵金花咁 （70年代產物）

4 個加埋 d 人氣都唔夠 1 個姜濤勁

四大天王紅極一時

你拎無乜代表性嘅四朶金花講

四朵金花當年夠紅極一時啦
事實係四大天王今時今日就係無乜後生仔識

睇廣告就知

啱 而家問00後who is張國榮
佢哋分分鐘答你唔識 如果答識
可能因為張國榮係佢鍾意嗰啲韓星嘅偶像所以先至識
連張國榮都唔識 咩四大天王更加有權唔識